《哥斯拉：怪獸之王》的導演表示已經在構思續作參戰的怪獸！

《哥吉拉：怪獸之王》（Godzilla: King of the Monsters）的導演 Michael Dougherty在接受 CinemaToday JP 的訪談時表示他希望可以在《怪獸之王》的續作中加入碧奧蘭蒂與蓋鋼這兩隻怪獸，在 The GORMARU 的推特上也轉錄了Michael Dougherty 的相關言論以及一張來勢洶洶的碧奧蘭蒂動態圖：「我就是要這麼作，就算我有其他的想法，我還是會選碧奧蘭蒂，喔，還有蓋鋼！」

本來在Michael Dougherty的構想中，《怪獸之王》本來要加入的怪獸其實不只有拉頓、摩斯拉以及王者基多拉這三隻怪獸，只是由於種種因素所已只能忍痛捨棄，但在Michael Dougherty的想法中，碧奧蘭蒂與蓋鋼這兩隻怪獸是值得鐵粉們去花時間等待牠們重現於大銀幕的。

尤其是碧奧蘭蒂，這個哥吉拉系列的有名反派只出場於日版電影《哥吉拉 1984》的續作《哥吉拉對碧奧蘭蒂》這部電影當中，牠的誕生是源自於哥吉拉、玫瑰以及科學家白神博士已故的女兒生體細胞的實驗融合產物，牠擁有巨大的驅體以及化整為零分散重組的能力，且是少數能讓哥吉拉陷入苦戰瀕死的怪獸。

這隻碧翠卻孤獨的怪獸，也代表著人類無權操控自然的一種暗示，也是傳奇影業怪獸宇宙的宗旨。這個倫理上的教材也對Michael Dougherty造成了影響，故而The GORMARU的推特上也附註了「《哥吉拉對碧奧蘭蒂》強調著對大自然的尊重」

蓋鋼則分別在《哥吉拉對蓋鋼》與《哥吉拉：最後戰役》中登場(P.S：其實還有一部《哥吉拉對美加洛》)，與碧奧蘭蒂不同的是蓋鋼在其他東寶拍攝的特攝作品也有出場。牠那外表恐怖的刀刃與爪子曾讓哥吉拉流血，是相當難忘的場面。

《哥吉拉；怪獸之王》的演員陣容有Millie Bobby Brown、 Vera Farmiga、Sally Hawkins、Kyle Chandler、O'Shea Jackson Jr.以及渡邊謙，編劇為Bradley Whitford。導演是前面提到的Michael Dougherty，將於5/31在美國上映。

因為有靈性,所以導演想加佢?

碧奧蘭蒂有多齒症

佢死左之後轉生左做太空哥斯拉

希望同東寶傾掂數可以各有各拍啦